一句講哂： 公投裝修

坳咁耐做乜嘢，一句講晒公投裝修。

公投題目：

只裝修黑色， 其他不裝修！

同意淨係裝修黑色 ：

反對 淨係裝修黑色 ：

多人投票就推俾前綫，等勇武自己決定。

連登集中返係行動post !

歡迎宣傳行動post！

屌應該整個option係裝修紅黑

裝修其實係一個激進既行動黎
目標太多就冇左激進行動既意義

如果個個紅藍店都比人裝修,
咁「怕比人裝修」既壓力就會冇左

「反正係唔係都比人拆，我會更加堅定支持香港政府止暴制亂」

你個公投有蒒選成份

幫手推一推！

要多啲人投票！

冷氣軍師做返文宣！

結果比勇武睇。前綫自己決定！

咪撚轉方向

斷把回血劍

同意
主題引導性好強
我同意紅黑國企中資裝修

投票就得。

講多無謂！

支持樓主

無錯，民企唔需要搞
對準國企

唔同意淨係裝修黑色就

on9樓主
得一個選擇

已投票

投票就得。

講多無謂！

想裝修其他就負評

自推
1/10

唔明點解富臨唔擺黑色
係咪唔記得佢開放俾福建幫開會

2/10

3/10

支持淨係裝修黑色
但美心一定係黑

只裝修黑色

4/10

富臨 罷食 自己會收皮

個list又係你出
發表意見又唔比
咁你自己推飽佢

贊成裝修紅黑，但見唔到有option，棄權

投票就得。

講多無謂！

想裝修其他就負評！

剩黑

裝修紅黑

只係黑色

裝修藍色同打壓異見有咩分別
藍店罷食買就夠

到現階段剩係裝修黑色比較好
紅店中資都仲可以
藍店我覺得擺食擺買已經好多

想裝修其他就負評！

公投題目要簡單！

360扯咗白旗，其實係咪可以放佢一馬？
中移動、中銀嗰啲你搞佢哋其實好多人會唔明點解。
都係嗰句啦，對準政權係一定無人割席，搞舖頭會失部分民心。

想裝修其他就負評，

公投題目要簡單！

推

同意呀，形象鮮明好多！
咁前線要聽先得架？一陣又屌講呢啲係五毛定鬼🤷🏻‍♀️順我者生 逆我者死
可唔可以多啲人加入用腦嘅行列唔係做左先靠文宣包呀？點撚樣包呀？

所以我一向主張淨係裝修黑色

前綫自己決定，不割！

三中商都唔係紅色

俾前綫決定，不割！

裝修埋其他包括藍商，被代表，不了

尖沙咀/銅鑼灣
陣間見

612 721 831 101

[對家國際文宣] Nury Vittachi

急需國際文宣!!!!!

18區遍地開花係有作用嘅，但行動上我有少少建議:
而家popo 處理方法就係濫捕，隨便拉人扣留48小時，遲啲重話96小時㖭。
街方圍狗屌就有風險隨時被佢濫捕兼打，但圍狗可以畀時間其他勇武手足去快閃裝修黑店!圍狗行動要進化，
區議員，勇武銀髮族要幫手，先由銀髮族同狗講道理，長氣啲，啲狗發脾氣都唔好講粗口對罵，跟住區議員出場，繼續長氣講道理，街坊圍著食花生.不要謾罵，做直播，最好有記者在場，狗亂呔有負面新聞！
文宣可以幫手18區遍地開花民間警民關係大使計劃。18區市民同前線警察對話
如果多區阻到狗，快閃裝修就更容易!
快閃裝修24小時都可以做，全港設天文台，等狗車走晒先至做都得，如狗埋伏，就要有心理準理，打狗，火魔法等

做咩都好
遍地開花

閱讀理解零分

咁你公投黎做咩?

推啊

黑紅

樣樣都裝修觀感上都被人以為我地咩都搞
外國人未必識分
諗下成條街原來得一兩間爛左
跟住話比人聽係福建佬開都容易說服人

兄弟爬山
香港人 反抗

與其18區攪裝修，不如睇睇18區內邊到有政府建築物同保皇/狗屋/狗官集中營可以主力做裝修仲好啦。
18區亂咁裝修，一來對淺黃/淺藍觀感唔好，二來嚴重影響一般市民生活。希望各位可以三思而後行。記得我地目標係五大訴求，而唔係隨街裝修呀。

理撚咩 今日遊行呀 宣傳左未呀 成班係到嘈嘈嘈

死黑警

其實我覺得吉野家唔算紅
只係算藍
如果吉野家都叫紅 咁vans都係啦

紅 深藍都要裝

push

只同意裝修紅黑

仲玩正負評
浪費左連仔一番心意，最後都係圍爐架啦
我就反對既，係直情反對裝修呀，好暴力呀

推咗今日行動先啦

同意

對準政權，黑色一定無錯

黑色一定要

小心步黃背心後塵，支持裝修黑色

反對全部裝修

俾前綫睇到連登仔有冇主流意見！

唔好喺連登裏面再鬧交，合力推行動post，做好文宣！

今日全民和理非

其他就罷買

我相信前線不嬲都係有腦
連登班極端風向撚分分鐘長期冷氣
一係就佢地先係5毛

仲投乜野呀，講完又講
成個連登都係講裝修

唔投！
Option有問題⋯⋯
支持裝修紅同黑

Pull

口口聲聲話民主
但係又唔尊重私人產權
因為人地言論而破壞他人財產
真心唔明

問題係大家點 define 黑色姐

就係希望唔好再嘈，先公投

拉

同意 暫時 只裝修黑色

所以棄權真係做啱咗，冇其他option俾人揀，有人提出疑問就淨係識得串人，同搞有篩選特首普選一鳩樣，呢個po都係垃圾po來㗎啦，不推文

反對

中共產業應該係黑，唔係紅

同意淨係裝修黑色

親，這是和理非圍爐post啊
勇武在這是罪人呢
想裝修要篩選，誰黑誰紅誰藍由他定
投票完了，誰敢裝修就是鬼，要被清算的

Aggar

1 min to see:

7婆笑住話香港人輸緊

你預設左邊啲對象入邊個category?

大大力push

g持

同意，
仲有用車撞人既仆街，要打斷右腳

咁你唔好投票！
612 已經有黑色！

裝修紅黑呀屌你老母

反對裝修

再裝就同紅衛兵無分別

想裝修其他就負評，

公投題目要簡單！

如果多人投票裝修其他，你咪收集下意見囉！

認同

點解美心會係紅

咁你唔好投票！

垃圾獨裁post 不睇也罷

兄弟爬山各自努力

可以遲少少先裝修
想通過民主及人權法先

世界報道好重要，我驚唔知頭唔知路既鬼佬以為我地冇差別放火，而家仲有班南亞裝修完去偷野，呢啲分分鐘對法案有變數

公投有結果嘅話，前綫會自己決定

中資銀行裝修一次半次就夠做，已經嚇到d中老年人即刻㩒錢走，如果再黎大裝修就會冇得㩒

投票就係希望唔好再講咁多！

有point

支持黑紅，我覺得好多人已經被仇恨蒙蔽眼睛
藍其實係奶共，但係你唔可以唔比其他人攞有其他政見

藍你擺食咪得囉，依家好多裝修佬就好似不容他見，咁你同支那有咩分別？

唔係做分化撚，就算起我底我都係極反左膠
但係好似柒婆咁唔能夠容他胸襟的話，最終只會好似椲蒙面法一樣，物極必反

想裝修其他就負評，

公投題目要簡單！

究竟識唔識中文！

複式問題
正評就裝修只限黑色
負評就都係裝修，不限顏色

咁樓主仲有無食屎呀？
正評就仲食緊
負評就無再食喇

投左負皮

前線自己決定，不割！

惡撚到你

扮咩民主

想裝修其他就負評，

公投題目要簡單！

黑色就係跟返幅圖！

依家用四色分類做裝修指標其實唔太合理
雖然係依照佢地做過嘅惡行分類
但忽略咗某類產業對民生嘅必要性，同埋佢地後台有幾堅硬

其實裝修連鎖店嘅阻嚇力
反而冇裝修鄉黑啲私人細鋪咁大
一開頭搞麻雀館好成功，佢地極速跪低
亦無仇可報，因為大多數人都唔需要鄉黑商鋪
而且佢地本身身有屎

但行動極速升級到逢中必反
攻擊連鎖商鋪、銀行、黨鐵
我明白帶嚟嘅象徵意義好大

但佢地有大財團撐腰唔會咁易跪低
揀啲低lv嘅打先比較合理

做乜要公投？鬼唔知冷氣佔多數咩
要投就出黎前線投

中point

美心，吉野家，starbuck，三中商呢堆都唔洗裝修？
伍淑清主動抹黑香港人都唔叫黑？三中商係中國直屬輿論機器都唔叫黑？
我屌你老母 美心咁多年黎賺既都係得香港人既錢，衝出去賣港都唔洗裝修？

我唔明點解一夜之間比人spin 到咩都唔洗裝修，真係要講既話麻雀館都唔係咁多係福建撚，裝乜撚野修？

美心割左太子婆又要降grade？係咪佢繼續沖出黎抹黑香港人都唔洗理先？如果唔係要令啲奶共商家收手既話咁我地裝修意義係邊？

負評可以係裝修埋黃色

想裝修其他就負評，

公投題目要簡單！

冇再簡單嘅中文，唔明白就算啦！

割席post仆街含家剷

一定係紅黑

同意樓主，只裝修黑

反對裝修

（或者唔係咁樣按大類別來思考，就算黨鐵，都不應該無差別咁做，從文宣角度，咁一定out fo）

裝唔裝唔係呢到決定 幾時呢到變左勇武行動

裝修用水，勿用火，攪到消防，邊有咁多人手，易出事。

同意only黑色

我睇到既係好多風煽動手足攪‘藍店’

我重申 香港帶言論自由
意見不同 可以接受的
出賣港人 則不可接受

好多舖頭公司都有藍有黃
如果淨係有藍員工一句說話說裝修 我諗香港90%既舖都要裝

前幾日裝修無人反對因為目標清晰
大家都明只在破壞黑店 無偷錢偷貨
但呢一兩日已經好多廢老趁機偷錢偷貨
我地唔諗辦法阻止 佢地就會扮手足攪其他貨偷野
之後就會有人開始撐警 話要佢地幫手維持秩序

要裝修集中黑店 之前有文宣解釋左d黑店
用水不用火 再諗諗比人混水摸魚偷野個part
藍店擺買裝飾就得
唔好大規模裝修 比人感覺無差別裝
記住 文宣可以做 但入屋尤其外國要時間
林奠擺明係挑釁我地 再收狗放水 要我地出錯失民心 尤其美國戰線
有人比壓力佢要停香港人權法 唔係佢都唔會寫信去解釋（雖然廢話）

中資係黒色

不分化！

分化

今日只推行動post , 裝修長做長有

既然大家都係福建幫
點解富臨有打手聚集會係藍
360就係黑？ 呢個咩list嚟

呢三間可以傾
但其他藍店不宜裝修

為咗簡單，跟幅圖！

反對咪得

裝修支持，火燒反對

梁天琦的武力原則及「底線」再次調整。他接受電台訪問時指，「無底線」並非等於完全不計後果，若行動不斷波及無辜，例如六七暴動的「同胞勿近」炸彈，所製造的反效果一定大過正面效果，亦只會造成社會不安寧，而非真正向政府及國家機器施壓。
天琦談底線及原則

今日見到湯加都俾人裝修，我真係唔知點幫手足兜

投你老母 前線做嘢果班wfc你個所謂既公投

開埋d垃圾公投post
題目都未識set
結果出到嚟任你解讀？
不了

投完又話風向撚，講幾十次唔反對裝修又話你割蓆，好似兩個世界咁

唔需要每次都裝修。店鋪交畀和理非令佢哋執粒就夠

推呀 只裝修黑色好啦
不要被仇恨沖昏頭腦

唔係唔裝修
係要暫停
仲有10日到民主法案
過咗海就神仙
冷靜d停一停

藍店裝飾同食免費餐可以了

Tui

紅黑囉咪講緊
你無啦啦講咩藍幾時有人要裝修藍

咩呀 講緊你張圖分類錯左喎
富臨唔係藍 係黑

同意淨裝黑色
同意層主

各有各做囉！
vans唔關事個啲，罷買咪算

支持裝修紅黑

因為根本有打手帶風向，我認同唔一定要裝修藍絲鋪，但沖出黎奶既一定要同佢裝修

呢兩日好多post/圖都係將啲做出面既同無做出面既拉埋一齊黎講，居心叵測

其實一直講都係裝修紅黑

裝修商家先會比壓力政府
邊個話無用 麻煩你地係商家角度諗下

美心係直頭抹黑呀

Sorry 我閱讀理解零分

為求簡單，用幅圖分先！

推 再亂裝 會被人屌

裝修其他 負評

反對暴力

屌前線爆舖有用腦就唔洗有上海商業銀行單野啦

紅黑投你

黑色成份最好得返黨鐵同港共建築

你真係想做一個公平d嘅公投就應該有下面幾個option：
1。只支持裝修黑
2。支持裝修紅黑
3。支持裝修藍紅黑
4。唔支持裝修
5。支持裝修晒（屌你老母黃店都搞）
6。其他（請留言註明）

每個option一個comment，睇每個comment嘅正評數。要搞就一定搞到，避開問題唔理就係垃圾

贊成

有一種方法可團結全港九成市民

收皮啦 冷氣軍師
咁多個冷氣軍師幾時先識自己收皮
日日block 好煩

支持呢個分類

只裝修黑色

一係將美心搬去黑分類,一係就裝修埋紅分類
自己揀

只裝修黑色，見到有人裝錯修要阻止，唔可以用兄弟爬山做藉口

等過咗人權法先全面裝修

agger 引導性投票

目標太多可能會唔小心搞埋非藍店，而且變成一發不可收拾。

唔係打手,而兩日好多POST裝飾
比人分清楚,唔係麻目裝飾

721鄉黑生意呢

P牌，代出post
2019年10月5日 晚上七時三十五分，順利邨
又是一條人命，今日第三條。中共操控黑警到底殺了多少香港人？！！！

黑警又運條屍當有人跳樓⋯⋯

勇武自行決定，不割

屌你老母啦五毛狗，得兩個濕鳩選項叫人投票，好驚俾人裝修中自己間舖啊

裝修創造就業機會 帶動原材料商店經濟效益

正確，唔好俾對家有藉口

都話你幅圖錯 仲用你幅圖分
我同意只裝黑 但我見到富臨係藍我咪要支持埋裝修藍

邊個最唔想美國通過人權及民主法？

個人認為可以停一停先
不喜勿插

要諗下裝修完咁關香港要自治 香港要真普選春事呀？

自己諗啦唔好再比機會後面班淺黃同國際割 勇武搞黨鐵搞立法會搞狗屋已經好夠

裝修完政權其實係零影響 呢D中資商藍又唔會跪示威者 佢地有中共支持 唔會比到壓力政府回應我地訴求 政府只會繼續譴責暴力事件
唔撚關訴求事既野唔好再做！

美心太子女意圖阻礙人權法通過
直撚頭係中共棋子,收ORDER做野
你將佢搬撚去紅分類? 冇撚病下話

同意樓主，集中裝修會顯得我地更理性

裝修其他 請負評

其實我被舒適堡滋擾左屋企好多年, 投訴又冇用 仲同領展夾埋玩尻我

無反對裝修這選項，請從新輸入

推

[member]法案案過前咪撚裝修，諗後果[/member]

淨係黑

反對裝修
全部反對

情況好似講港獨咁，根本好多香港人未ready，佢地只會見倒無撚啦啦燒人地既鋪

你咪自己出去開個新po
宜家就係想睇同唔同意只裝修黑店
題目又點垃圾？
定唔合你心意就係垃圾

反對
唔夠阻嚇力

樓主唔聽人講野 拉

我有立場，但投票冇。

唔好誤會。

我只係想理直氣壯叫口號: 沒有暴徒，只有暴政

對準政權，黑色一定無錯！

投乜撚野丫
成班唔係落手嘅投

前線都唔撚上連登啦
得你地班軍帥仲係度嘈足兩日

同意

其實民主都要識接受人地意見，藍絲唔係錯，但黑先係錯

其實裝飾做唔到裝修效果咩
我覺得用噴漆噴哂大字夠阻嚇人地唔好幫襯同標籤化
但去到爆玻璃同火魔法又好似無更大嘅效用

希望大家能夠停一停冷靜諗下, 呢幾日發生左咩事
首先中共首先放晒風話示威者走向恐怖主義, 然後林奠好似食錯藥咁故意星期五走黎推蒙面法, 跟手話示威者周圍破壞, 攻擊唔同意見既人, 影響普通人生活。

到左星期五當晚, 大家都心知肚明會發生咩事, 偏偏果晚D黑警就消失晒咁。
然後星期六大家都好容易留意到, 市面形造緊一個恐怖氣氛, 港鐵全線停, 商鋪, 商埸好多關閉, 目的就係想向全世界發出一個信息, 示威者已經失去控制, 只係漫無目的咁破壞, 我見到連登仲有部份帶緊風向仲話想裝修中資銀行, 大家有冇諗過, 只要一咁做, 佢地就可以話示威者既最終目的原來只係為左錢, 到時點辯解點文宣都再無用。

希望大家可以思考下, 點解你地要做人地擺到明想你地做既野, 你地做左會失去咩, 做左又會得到咩。如果共黨會因為人地搞下佢D玻璃, 機器就滅亡, 咁佢一早就滅亡左; 相反裝修完, 大家就會失去整個國際社會既支持。

同埋鶳方面,如果人地冇出手, 只係意見唔同出聲講下, 就由得人喇, 大家爭取既自由, 包括言論自由, 應該係體現係任何立埸, 只要人地無出手攻擊, 人地其實係有權唔同意我地, 如果係咪都鶳, 大家就會由被害者既角色變成加害者, 亦會降低國際社會既支持。

最後都唔洗大家屌尻我, 我係和理非, 但我表達既所有野只有一個目的, 就係個運動可以成功, 爭取到雙普選。

大家等法案過左先啦，小不忍則亂大謀。

同意樓主

岩呀 我都反對
和理非落場

咁撚叻你去啊嘛 係到講把撚？坐係做到冷氣軍師定五毛啊

同意只裝修黑色

多謝大家投票！

前線應該睇到。

不分化，不割蓆！

我嘅提議每星期指定一啲店舖/總部
去做文宣 裝飾/裝修

因為有打手

大家唔好中共產黨同777奸計。

紅裝飾方面
國企裝修
民企裝飾

富臨俾北角福建幫入去開會喎

其實個po好有問題 點解得淨搞黑同搞埋其他嘅option?

唔可以淨搞黑紅唔搞藍？樓主仲回黎回去都係個幾句

拉

連登仔：好暴力 唔好睇 好多市民要食

多講無益，行動實際！

三中商，美心放埋落黑啦
前者中聯辦，後者聯合國抹黑

暫停裝修

前線做乜都支持

Push

我明條題目係問應唔應該淨裝修黑
但好多人質疑緊條list點定
當有人想係到討論
一句就車埋嚟話唔跟條list就投反對

咁你就唔好suppose個公投係有用啦

支持裝飾 非裝修
裝修目的都係要人地做唔到生意 蝕錢
倒不如裝飾封佢哋鋪痴文宣 上到國際層面都好睇啲

裝修只能用於政府機關 黨鐵

投就投啦，唔投就block上一頁

我一直唔明 明明都係福建幫
富臨班福建幫入去開撚晒會係藍
然後360咩都無做係黑

然後美心竟然係紅

整條list果位食開美心富臨元氣
飲開Starbucks ?

裝修 ? 不了

裝修嘅目標應要對準返政權

美心應該要黑

另外富臨唔係都係福建幫架咩？

分化post

比例原則符合進化方向

多謝大家投票！

不分化，不割蓆！

要記得今日下午二時！

up
well said.

唔好再鬧交，要鬧交上twitter打五毛，順手幫勇武解釋，有分類，有打算道歉。

有底線就得

btw點解紅唔寫埋藍果D?

推！
呢個係我原意！

惡到呢，明知你地圍爐都唔好咁明顯丫
明顯有人反對裝修，你地就出個公投裝修邊d
仲要咩舖黑，咩舖藍由你地定，玩哂啦
之後仲要話公投左，唔跟就分化就係鬼
想全裝既當鬼，反對裝既就割蓆

樓主仲有無食屎呀？
有
無再食

屌你老母先篩選無法反映全民意見
國企必裝修

對準目標，唔好樹敵，黑

推呢個分類

點解美心唔搞得

同意裝修藍紅黑

將佢地趕盡殺絕

同意淨係裝修黑色 ：

而且唔好玩魔法

目標太多，容易裝修錯，例如上海商業銀行，其實佢係台資都被裝修。裝修地鐵都有排玩啦

國企要搞啦，唔令中共利益受損鬼理你咩

有不同意見係正常！

不分化，不割蓆！

投完票就集中返去對抗極權，

香港人反抗！

Focus 五大訴求 追究警暴呀

aggar

點解無人搞中國石油 中國石化 唔搞佢地第日佢地就會變左東江水咁 無佢地連油都無得入。

全部都裝好唔得閒, 黑必裝, 紅睇情況啦我諗

同意 黑色only
但其他一定要罷食罷買
爭氣呀香港人!!

美少女戰士

算啦樓主
去到宜家根本收拾唔到居面
事實上就係冇大台
前線有一班人 點都唔會聽大隊意見
民主得啖笑
利申 我正評支持張圖

搞油站會爆炸
不反對 但諗清楚後果同危險

唔入中石油中石化都仲有shell同caltex ge

樓主係美心員工？

相信前綫判斷

不是

無撚野啊嘛你

同意，跟指南裝修

[行動post] 終極大整合，裝修全攻略

[裝修師傅入] 唔好亂接Job，入嚟睇吓我條List

推呢個

支找
雖然話核爆都唔割
但真係有需要改善！

同意裝修黑 裝飾紅
但三中 富臨應該at least歸類落紅

Sorry , 我回錯post

自膠

圍爐結果出來了，想勇武的朋友們，看清楚了。
裝修錯了的，會被當成鬼，當成狗啊。
那些可以裝修也是由他們來定，你們就乖乖地去裝那些吧

然後就俾你帶風向？講撚到明 我揀紅+黑
唔會投你呢個咁古怪既所謂公投

人地提出其他option 竟然叫人收嗲投票
我唔敢話你係鬼 但個option好撚有古怪

近期行動都係紅+黑 你就只黑/All咁樣

同意淨係裝修黑色

等人權法過左先再升級

淨係搞 紅黑紅紅黑, 就係咁簡單

國企要裝修

乜唔係講明兄弟爬山各有各做嘅咩
點解而家會有規條嘅？

不割𥱊不篤灰不分化
兄弟爬山各有各做
光復香港時代革命

乜呢啲全部淨係口號嚟嘅咋？

公投結果出左喇，紅色都唔裝得就知咩料啦
唔好去錯地方呀，會俾人當係鬼架

投票目標：

多人投票就推俾前綫，等勇武自己決定。

連登集中返係行動post !

清楚明白 good

唔好裝修紅色！

富臨一定唔止係藍啦

福建幫指定集腳點

咁你咪講少句囉。
各有各做 核爆都唔割

美心拉返落去黑色就投正評

多謝大家投票！

尊重前線決定

其實紅黑藍都應該裝修

紅都要裝修既話,不如舉個例香港邊間連鎖店係冇唔洗裝呀

準備成條彌敦道殺晒呀？

各有各做

btw, 三中商應該計落紅色

其實...點解紅色資本唔搞得

多謝大家投票！

仲有兩個鐘，大家要推行動！

藍都要裝修？
Given that佢只係表達過意見而冇做任何嘢，都要裝修？
咁我哋咪變相打壓緊佢哋政治自由囉？
同埋咁多藍店，邊搞得哂

仲投乜鳩票，紅黑紅紅黑就係咁簡單

美心係黑色架喎

點解唔係紅嘅係裝修，直接令紅色企業帶嚟經濟傷害，咁先係令佢哋最驚

三中書局唔係藍，係紅，中聯辦架

所以呢個post好鳩
我覺得裝修紅同黑 藍就由佢
但負皮就會被誤會係想搞埋藍 甚至黃

有共識，請勇武包容和理非

其實有唔少人都講緊要某某店支持政府黑警，所以就要裝修。

tui

我鍾意黑色

不過最重要係大家應該「要識分」邊啲商業活動係對自己一方有利，要知八成以上港人係支持大家，不要使用「七傷拳」對敵。

點解唔索性攻打民X聯班政棍, 又唔會影響街坊小市民日常, 又可以為街坊出口氣
你打到全世界關門冇飯門的街坊小市民會反感

多謝大家投票，相信勇武會知道！

集中行動！

m 記有冇人搞，一講一定俾人屌

裝修依種對待

係有特殊地位先可以享有

例如黨鐵

唔係個個都有

但係咁
你要斷佢回血劍只係爆佢門市係冇用架啵
世界上冇Online Banking嘅
爆佢門市啲人會自動取消中銀account嘅
連我屋企樓下間美心爆曬玻璃都照常營業
裝修其實冇你想要嘅效果

反而你有條友日日夜夜橦喺中銀門口
同路過嘅淺黃解釋點解幫襯中銀會幫佢回血
趕返走佢啲客，反而有用
又或者喺佢門口大大隻字寫住 送羊入虎口 都可能得

所以裝修都係留返比保皇黨辦事處算啦

最好係咁

紅黑啦，槍都開埋，裝修都屌

賣既書言論審查都當紅色？

都係嘅 搞M記怪怪地
不過係講緊D再大D 姐係中銀個D呢
定係個D計黑

黨鐵唔好再搞
星期六全線停 一日大家都好忍讓
長久落去會由支持變憤怒同反對
黑紅裝飾藍罷買

中聯辦係腦細但又未算黑社會。

總之點都唔只係藍。

我同意。前線唔該跟返大隊做野，唔好再自把自為，為玩而破壞。

開多個post 紅加黑啦
針對唔到中共裝黎托咩

個人覺得美心係黑色 黑過360

唔係紅色資本咁簡單囉
係中聯辦呀大佬

針對政權

十八區裝修指南、以武制暴指南

屌咩
張圖出錯 三中商係直接under中聯辦
點會唔係紅

反對
不過比前線自己決定

堅守四大原則
黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯

裝埋國企

禁我反對

咪撚再投票

利申：同意

啱呀，淨係裝修黑邊撚夠

純粹Telegram見到轉載:

聽日係9.9重陽節，好多人會去拜山，各手足尼兩日請吾好再搞各種交通工具。拜祭先人係好多香港人嘅習俗，如果令市民交通不便會失去民心。相反大家可留意有冇狗扮示威者去破壞嫁禍畀大家。

Defer renovation not cancel.....🤔🤔

商務係藍? 有無搞撚錯?

美心一定要

我認為國企應該裝修 中資就未必

P牌 Push

同意 淨係黑色！ 對準政府

張poster靚到

其實黑都仲有大把，點解唔集中火力解決晒先呢？

裝修紅黑
香港獨立

裝條埋禮賓府，官邸啊屌你地

正皮咗
但三中商唔係只係藍囉，黨資喎。

黑就ok啦

裝修哂所有政權建築先再搞其他中資，奶共

十八區裝修指南、以武制暴指南

同意淨裝修黑色

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

咁你咪撚叫人投票喇on99

agreed

根本搞藍唔搞紅先喺民鬥民

咁你搞投票托呀

Ok 做住先無壞

幫手開新Po解釋喇 根本搞藍唔搞紅先喺人民鬥人民 條撚屌唔撚知喺咪中銀打手

利伸P牌開唔到

中共打手

Po主有心Spin走真正財團幕後黑手

P 仔直無得投

銀行真係唔好搞

咁撚樣叫投票？
食屎食懵左你呀？

可以先針對黑色，或某黑色，「民意」係要時間跟上，好似呢兩日藍絲已經好少講c了打地鐵，主會吹搶同埋火魔法煙到民居

其實紅、藍、黃就夠，四色太複雜，裝修紅，藍就自己諗

多謝超過4000位巴絲投票！

無論乜嘢意見都好！記得今日兩點！

富臨斬人 手足斷腳你話藍！
乜L野文宣

投埋美心啊唔該

p牌投唔到

睇黎要整個to do list
準備裝修名單
頭20名未比人裝修已經要驚定先
等佢地驚吓都好

富臨，美心，福建幫可以上黑

推 要共識

唔好裝修交通燈同馬路指示牌，屋企樓下交通燈裝修哂，車亂行人又亂行，好危險。裝修其他野啦

p牌無得投

幫推

紅黑

一眼就認到係文宣圖係美少女戰士haha

紅都可以裝修嫁
各有各做
最緊要唔好傷及無辜

三中商直接打壓出版自由，影響深遠，
黨資仲黑過中資，點會只係藍。

三中商唔裝修走去裝修吉野家
姐大佬唔打走去打兵仔

叻啊

同意！

美心要上黑色啦

有個巴打整既

支持呢個

希望轉推比前線勇武見到！

大家同一陣線，唔好爭拗，

知道連登仔投票結果就夠！

要真正不分化，不割蓆！

Cant agger more

你咁樣都算討論？
土共？

岩 如果冇增加佢地抗爭成本
佢地都會有佢地嘅抗爭

政府其中一個重點策略就係滲透連登

政府其中一個重點策略就係滲透連登

覺得有問題，唔回應都係一種策略！

再一次多謝大家投票！

但都要停一停先

中聯辦都放過=放過建制

啱呀，呢個所謂投票俾人感覺就係得黑/all呢兩個options
唔係引導性係咩
之後就話正評係大多數，俾壓力勇武

而家好多五毛帶風向 想搞分化 諘大家要思考 唔好盲目跟風

根本成個投資就有引導性 好似叫你一係裝修一係就唔好裝 on撚9

前線根本唔撚洗理呢個post

中資商家維穩隊伍不停出黎話要對準政權
福建斬人幫，同美心完氣抹黑港人嘅女人渣，支持集中裝修佢哋

叫人唔好攪做生意商舖嘅係正當商人
你地班中資咪共匪嘅魔爪囉，滲透整個香港吸香港人血，斬魔爪100%係對準共匪政權斬緊，共匪爪牙唔好諗住扮傻仔

幫佢哋裝修嘅勇武表現英勇果斷！絶對係合情，合理，亦都係非常合適嘅做法，你哋無做錯！

：

紅黑紅紅黑 就係咁簡單

紅嘅貼文宣裝修已經夠
唔需要全屋新裝

同意淨係裝修黑色
但請手足小心

721
831
101

留意到好多講嘢語氣好似PoPo

政府其中一個重點策略就係滲透連登

覺得有問題，唔回應都係一種策略！

遠交近攻啊 我地冇咁多人去做咁多嘢

但派人嚟斬人 打人嗰啲 就一定要裝修

乜決定都好，記住唔好比仇恨支配

中聯辦/國企的應該，可以紅黑之間，留比前線判斷

VANS的問題請原諒佢 請大家保持理智 請入黎望一望

P牌同意裝修紅黑
黑裝修得靚啲

痴根 點樣無 前兩晚咪一樣搞晒

黑色單棟建築先可以用火

【炎之魔法書】材料篇

唔好公投，好多5毛同狗會帶風向

老實真係搞私企 無論係咪紅底 一般人生活受影響就好大反作用

做嗰下夠人 但之後呢 我講嘅重點係要遠交近攻

想去中移動cut台
Cut唔到
不過手足都支持你地既

黑一定全面裝修
藍可以觀察

如果投票多係代表岩
今日就唔會有亂局 立法會亦會運作正常

不過民主就係咁既一回事 就算係錯 都係集體決定 集體負責

我實負皮 我唔覺得打黑就足夠影響政府
藍係表態 我覺得言論自由下 佢有權好表態
但紅係中共春袋 點都冇可能放過
而大部份藍都係紅 所以其實打紅就已經打九成

相反黎講 打黑其實只係一種表態
表示對政權不滿 但冇實際效果 我覺得我地決既唔係表態 而係進攻
相反打紅 就係進攻既例子
有如印尼排華一樣 見一戶拆一戶
咁樣一黎可以大洗牌
放番d發展機會比番本土
二黎可以燒共產黨 加速佢破產之路

所以冇理由唔打埋紅

HK01

紅黑紅紅黑
就係咁簡單

只裝黑，元朗鄉義局、十八鄉、民賤聯、婦女協會等等等等呢類最抵死！要大力緶屍

中聯辦擺明係香港影子政府！竟然唔係黑，三聯書店又被帶風免於不幸！

紅黑紅紅黑

藍都裝修一定民意逆轉
大家要謹慎
留意呢個係最大型既維穩機器
我地一步都唔錯得

同意淨係裝修黑色，裝到佢地收皮先再諗其他
同埋唔好呀豬呀狗都話係黑，要上黑係講資格架

點解中共產業唔係黑？
共狗本來係最大黑社會
唔打擊共狗咁裝修黎有咩用

Pish

入來比正評。小心安全 要快小心。完

黑色恐怖，正式啟動！

唔好將銀行要包埋落黑色呀 會擠提架 咁藍絲都會加入埋社會混亂的新力量架

三聯商務點都係紅，點會藍咁少